望遠/ 連尼住入 關於lihkg icon

因為tg 已經推出咗 animation sticker, 有無可能將啲lihkg icon export animation sticker 由其係 腦魔 連狗 港豬

唔係咁易架葉師傅
要用AE 逐粒搞

[形象工程] 我們不是暴徒

After effect?

咁都要畀巴士話我做葉師傅 sad

我都好想學識 啲 圖片軟件或者程式

但係我老啦 吸收唔到

after effects

鬼識咩

噗噗噗

你又唔手把手教禾， 我仲記住你走咗我條ark hkg 數